[福音戒毒 基督教又做好事] 基督教正生書院

正生書院學生奪16分佳績 重拾人生方向

回教徒卻繼續每天殺人放火強姦玩自殺式炸彈襲擊

信者得救
不信下地獄

雖然基督徒為左傳教和見證，
為世人做左好多善事，
但也給不信者和懷疑者，
帶來無窮的精神壓力。